係時候重整思緒，過去2個月我地都太有自信，把自己看得太高，將對手睇得太弱智。

事實證明示威活動存在好多要修補既缺陷
進步速度亦遠不及所需

[賽後檢討] 抗爭者進化史

次次都係對家放人坐地鐵走者

721 已經係

長條型陣型
內街出一斬開
全部人跳海都唔掂

結果728幾乎一模一樣 不過好彩入左一條街
先走到上山 不過都捉左好撚多人

示威者仲係以「示威」既思維

即係覺得點都唔會變開大片，會驅散唔會圍捕
警察打死人有記者報引起民憤

對方宜家就係打仗既思維
完全係以俘捕示威者為戰術考慮

exactly，好多人仲覺得係"示威"，
但係班狗已經開始冇當我地係普通市民，而係當我地係賊咁打

。

聽到「撚狗」呢個字就嬲 覺得自己好掂咁

對家零損傷 有ot

你撚撚下仲要比人拉1-2件

所以鬧佢地可恥 要求佢地守警例
係犬儒行為

依個GROUP好多黃背心
好多都支持香港人
一日都出好多香港反送中POST,同埋直播香港示威
但都有啲會覺得香港民運係美國CIA控制
識法文嘅巴打可以入去慢慢說明